跪求ig唔賣廣告又係private ac嘅靚女圖

其實我只係想睇下自然唔造作嘅靚女
賣哂廣告又public ac都唔知咩心態
有冇啲唔多followers又低調嘅女仔j下

咁都負皮

俾你搵到都未必俾你follow

我都想知
但如果有人放左上黎就會變左public個個都follow
然後佢地知自己有人氣就賣廣告
所以一定唔放得
有就pm

唔俾follow唔緊要 我想睇下咩類型女仔靚得嚟又低調

可能未必個個都想紅
巴打有冇靚女share

留名